【慷慨大方】C.朗渡假為酒店留下巨額 Tips ！

在葡萄牙隊被淘汰出世界盃後，C.朗拿度曾在希臘的一個海島上渡假，而據英國《太陽報》報導，在離開渡假酒店時，C.朗拿度顯示了自己的慷慨，給酒店的工作人員送上了一筆數目巨大的小費。
C.朗拿度在參加世界盃時是焦點人物，而即便葡萄牙在世界盃上被淘汰，C.朗拿度也在與世界盃搶風頭。他離開效力了9年的皇馬，轉會祖雲達斯，吸引了無數球迷和媒體的關注。在文迪斯為他操作轉會的時候，C.朗拿度在希臘的一個海島上渡假。他和家人居住在一個豪華的海濱酒店裡，每天的房費就高達8000歐元。

渡假酒店裡各種設施一應俱全，包括健身設施、沙灘足球場等等。事實上，在轉會引發全世界轟動的時候，C.朗拿度卻在海邊安靜地享受假期。就在完成轉會這一天，他還在和自己的兒子迷你羅一起，在沙灘上玩足球。

如今C.朗拿度離開了希臘的海島，而他對酒店的服務非常滿意，在離開這裡之前，他給工作人員包了一個大紅包。《太陽報》從酒店工作人員那裡得知，C.朗拿度留下的小費多達17850英鎊，折合人民幣約15.7萬。C.朗拿度對酒店經理只有一個請求，那就是大家平分這些小費。葡萄牙巨星的慷慨大方也贏得了酒店工作人員的讚歎。

儘管C.朗拿度一年的收入超過1億美元，但他能拿出遠高於平均水準的的小費感謝工作人員，顯示他是一個知道感恩的人，這是值得稱道的。

召喚王騎

愛g狗王猗閒閒地留低幾百萬磅啦屌 c朗咁寒酸

c朗而家好似去左中國喎

間酒店會唔會突然有萬幾個員工

上次有個濕鳩中東王子黎住都留左40個比全酒店啦

牙朗請唔請工人

欣賞c朗
不過都想問下 點解唔索性20000磅
齊頭唔係好啲咩

啲散紙掛

王騎呢？

點解折合人仔
樓主大陸人？
撐得c朗真係冇個好人

應該係20000歐

2萬歐元

十足新正頭班看更咁恰熟狗頭

慷慨球王

迷你羅

笑撚左

上次屌完王騎屎忽無比tips 今次醒左

C朗有利是封係手??

佢=johnowen

散紙

真係好on9 普通人做呢d野點會有人知上哂新聞，肯定係自己 PR team 做野啦。又唔去餵u區兒童，死撚哂啦就

慈善球王

我買畀佢
都收左廿萬貼士